金鐘地鐵站現場

大批黑衫人走